偏柔弱既男仔？偏Man既女仔？

你地既另一半係點？

偏柔弱既男仔，你地女友都係好女仔咁，定多數係lead返住你？

偏Man既女仔，你地其實係咪都想男仔man過你lead住你？定都enjoy做主導嗰個？

靚嘅女仔

我lead住柔弱嘅男仔

算 我以為時代過 大家思想會開放啲
估唔到都仲係咁固步自封
連尊重都做唔到嘅地方 係唔值得有民主
若果港人自治 只會不斷地撕裂社會
若果中共治港 咁大家至少會一致對抗中共
祝大家生活美滿

係咪覆錯po

我自己覺得，思想係一樣野，實際生活經驗係另一樣野。

講跳出性格定型，係好易講既野。

但實際相處上，有無試過男女角色唔受social expectations影響？
想聽經驗分享 ：）

lead我ok?

利申：偏柔弱

經過尋日…我既感覺係…我要更做返自己。
我覺得…自己唔會吸引同類，或同自己似既人。

過去經驗者係…同同自己反差既人、man啲既人相處有火花啲？
對方粗枝大葉而決斷。
我就猶豫而提醒對方忽略既細節。
對方用思考計算。
我就提醒返對方感覺。

對方主動。
我被動，但主動引、引導、引誘對方向我想向既方向。

咁好似適合過舒服過我自己承擔決斷、思考、主動既角色。

有無諗過
同自己相反嘅人會理解唔到自己嘅思維

遇到適合既人好難…
但又明白，係自己唔夠吸引唔夠好。

想另一半再man過我carry我，可惜現實中都係我carry佢

自卑

你carry到佢都好

如果係如實明白事實，我會猶豫算唔算自卑

鐘意另一半偏man
比較有安全感
PS:偏柔弱巴

有無試過真係同到咁既女仔拍拖？

有

羡慕
合埋眼諗，識既女仔都好似係女仔既女仔

唔洗羨慕
拍左五年 兩個人無咩特別
衰係佢屋企人手上

R.I.P.
衰係外在既野

個陣唔識爭取啫

x2

我同佢都係第一次拍拖，咩事都要我做主動有時都幾攰

Sorry 想問你係巴定絲？
如果咁你會唔會講比佢知其實你想靠佢carry?

毑狗

同問 咁你會唔會提出？
定想佢自動自覺 會自己進步到可以carry你？

我係偏柔弱既男仔
我會覺得有時主動同少man 既女仔有安全感
但可惜 好難搵
女仔都係中意人保護佢多 ..

想要主動姐姐型多
好難搵

真呀，我係女仔都會揀真男人喇

遇到，會揀自己既，又可能唔係吸引既姐姐？
吸引既都被主動既男人追左

係掛
但我其實表面都會有男仔個一面
但內心同大部份性格其實好女仔

算啦 我慢慢等 做好自己

我都慢慢等，不過無你咁積極，去做好自己
剩係懶懶咁，做返自己，做更係自己既自己

我男朋友都幾女人 成日都病 小小病就搏人關心係到呻 好似就死咁 跟住好多野都決定唔到 又驚小昆蟲又鐘意護膚 返工多野做又要呵返
偏偏我就好man好獨立 好快決定曬d野又幫佢捉埋蟲 有時重會送d自己都用唔曬嘅護膚品俾佢
我覺得都相處得幾好，雖然有時幾似湊仔

佢追你，定你追佢？

女朋友平時對人好mean 好聰明好logical
對住我就好cute有時好柔弱 我愛你呀女朋友

開頭佢 本身我無咩興趣 跟住發覺呢個人幾正 可能我鐘意照顧人 跟住我追返佢

聽到都覺幸福。
好好珍惜

你呢？
係Man既男人，定偏女仔既男仔？

希望我都遇到你咁既人，一個鍾意照顧人、會覺得我正既人

佢幾正既地方係咩？
主要就係相處得幾好？

同女朋友一樣 平時超mean超惡 對住佢會扮cute

兩個都係正既人仔，好襯

外表柔弱，就算內裡唔係都已經輸左
就算係咁我都無打算改既

我係絲啊
有同佢講過但佢都無乜改，覺得呢回事好閒
所以我都由佢，獨立啲靠返自己算

啱呀，我覺得唔跟主流行，就唔會爭到要爭先得到既野。

只能夠睇下有無少數品味獨特既小眾會鍾意自己

男人通常都好遲鈍，要開口直接講先知
如果佢識自動自覺咁做，我諗呢個問題唔會發生

叫做識打扮到化妝都得，但由ex 未一齊之前開始已經唔會再專燈打扮
正正常常就算，最憎西裝 同大隻
主要平時懶懶閒 好多野都好隨和 無所謂
品味獨唔獨特我就唔知喇

感覺到一種自信，單係呢點已經係charm

On9仔

咁我又自覺抵串
我都覺如果自己係女仔，man既男人charm啲
不過我都係做返自己

偏Man既女仔其實好正
最撚憎d女人成日要人估佢心情又盛
痴撚線